[日經］請半日假有咩藉口

利申：港奴

發夢試過：拜山

老婆 呀媽暈左

屋企裝修，睇醫生，睇跌打，乜都得啦
請半日假都要諗咁耐

肚柯唔舒服 下午番

眼瞓

見工 陣間返

條J有d暈